鄭伊健個廣告好撚煩

每十分鐘播一次，唱歌又鬼死咁難聽，跳隻舞好似疆屍咁，仲要幾廿碎人扮後生扮型，個廣告原全唔撚知佢想表達乜撚野

竟然冇人覺得

我都覺

我觉得几牛